人生冇希望

yes

本行認同

駁唔刀

同你一樣

每日都好灰